到底點解「打喊露」會傳染？

一見人打就想打
人地一見到我打就打埋一份

同打飛機一樣，見到人打我都想打

樓主幫我打, OK?

高汁

我都係

我見到「打喊露」三個字都會感染

即刻打左2個

岩岩入黎就打左個

同意 而家都打左個

痴線9up lot
你試下係個作息時間/習慣良好的人面前打下
睇下傳唔傳到

E.g 入少林寺搵高僧打下 （唔吸毒唔開party個啲）

條件反射

聽過一個講法係人類自然反射
見到人地打喊露=吸多D氧氣
身體見到會驚自己唔夠氧所以又會打埋一份想吸返自己果份

每開個po一次就打一次喊露

即刻打喊露

題外話
唔知點解打完喊路一定會鼻塞

第一幅圖令我諗起starcraft 1 蟲族部隊啲頭像